廿萬樓下budget 新車

想問下如果二十萬筆直，想出新車
有冇啲咩好推薦
睇過suzuki嘅solio同Honda jazz
Solio驚維修難搵零件
Jazz個型又麻麻地
想睇下各位巴打有冇推薦

決定前聽一聽

mazda 2

jazz 已經最靚仔啦
性價比亦係最好既一部

Xv

kia stonic

solio

踩穿地板架車都唔去

CHR啦，比多少少，但係架車又改得又辟得，仲要啲options唔差

Golf

jazz

有廿萬budget就咪鬼出雀屎啦 廢到

得廿雞就唔好出新車啦

真心唔覺得CHR會好過Jazz RS
CHR行貨得Hybrid 唔係1.2T喎

Hybrid油錢平啲，成日揸會慳啲。再唔係再比多少少入水囉or二手水。重點係佢玩得，實用又得，多功能，係做家庭車差啲

得廿萬又嫌呢嫌路 砌架單車啦

所以咪問大家有啲咩車好推薦

咁我孤陋寡聞唔知有乜新車呀麻
問下唔得嘅

唔該

我都係咁諗，如果冇其他差唔多價位嘅選擇應該都係會揀jazz

師兄有冇揸過，感覺點

係見個內籠幾大可以擺好多嘢

xv, 沒有其他

Spade

好似幾唔錯，不過筆直有限，28car最平都23萬

冇
但睇車評comment唔錯...唔介意韓國車可以睇下

出面睇又細 入面睇又大
你自己參透下

i30 啦
新車都22萬左右
1.4t
又實用又足料

日日楂就kia sorento
jimny 只覺得佢係兩座車

長揸韓國車，唔係就jazz

咁點解唔買Kona 1.6T 2019貨尾

kia d 車， 睇你想電車定suv 果d, 論外型韓國車好睇過日本車

McLaren senna 1:8

有時間就去九龍灣行個圈啦

加多少少

點解一定要出新車?
你呢個筆直出新車真係搵黎搞

新車你又睇28car?

28car其實都有新車

車仔黎講呢部真係冇得輸

97 Lucida
一代神車

Sorento diesel

好車黎 中國人首選👍🏼

俾多十萬多好多選擇

polo sport，或者 golf 1.4

得廿萬但又要新車
根本就唔多選擇 全部都一係冇力一係齋一係柒
如果你係執著要新車嘅就儲多十萬啦
至少都可以買到啲似樣嘅車
如果唔係你買架二手車好過啦

我入嚟睇人講

俾多少少

轉代理陣痛期而家冇得買

風光580 愛國必備

Solio唔係完勝spade咩？ 雙電門 又慳油

到底有咩高見先講得出呢句
二手車咁撚多野煩

當你買2手 20萬買咩？ 講黎聽下

Hustler

spade 後座上落好L煩.

上次見到個司機等人. 有個後生仔經過當住個司機面前同佢個FD 講.
哇...大陸車? 冇錢就唔好買車啦. 一陣爆炸害死人.

唔好呀！！jazz rs空間大好多

睇咗佢！

vw都比埋錦龍咩

Swift sport

感謝各位巴打嘅回覆#adore
又學多咗野

我有朋友揸緊porte
如果坐滿人好似上斜唔係咁夠力

我都支持，控制感不錯1500cc

呢D 車仔唔好預佢會有力. 我一個人楂都覺得冇乜力
後座上落. 除非坐副駕座條友. 好識自動波將張椅移前. 俾人後座上落.
如果唔係. 你要下下幫佢推張椅. 或者你要叫佢落車先. 真係好L 煩. 有時喺繁忙路段偷雞落更加煩.

比多小小系列： model 3 啦

水貨corolla

KIA stinger gt-line
係牌子差D

其實千五cc咁上下好多車都係無乜力
成日會坐滿人咁買架大cc好過
一係好似我咁唔介意慢慢爬上去

Jazz 應該好彎過CHR好多
CHR 得個樣

Toyota Spade
Kia Morning 好似13萬
Honda Jazz

polo
Mazda 2
樣唔差

「駕輛」早兩日有片介紹20萬樓下新車

添多少少買model X

樓豬問錯問題啦
應該：新車價二十萬以下全部係垃圾，不服來辯

廿萬應該買新年份二手車，搵新車係搵你自己笨柒

golf都好力過佢😂😂

出新車唔洗執